認準目標! 而家係要追住個boss黎打

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會, 都不是我們既目標
請記得目標只有一個, 就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

［重要］大家記住今日兩點大埔一日遊！！！

善用不推文回覆